行路撚 九龍灣行返粉嶺

食埋個早餐開始行
預計下午四五點可以返到粉嶺屋

四五點未必得

行到上獅子亭都個幾鐘，到沙田都用左兩個鐘

反正都唔係太趕時間
冇問題嘅

更新目前位置

lm

enjoy
我試過天水圍九龍城

巴打加油我都係搭返277x返屋企

特登坐車出去跟住行返屋企？

小心唔好行入結界

我都係日日搭277x返學喔Ching

返學 返完見時間尚早
就行返去

試下唔好咁

沙田去大埔嗰段沿吐露港嗰邊行會唔會好啲？

路上小心

連登有愛

全程平均步速唔抖，應該六點左右先到

加油

好似就黎落雨咁

留名行到一半落雨放棄搭車

放心啦 一定唔會

你得番2x% 電， 到時求救都無電。咪更新位置啦。

有尿袋 多謝Ching關心

獅子山

上到山 黃雨 又 call 消防救了

巴打就落雨
睇路

應該唔係同一間啦 我仲要轉車

天陰陰

更新位置

好難行

Ching落雨要小心啲呀 加油！！

提提你仲有一個鐘 路上小心 路邊野花不要採

預計時間錯左
起碼要多三個鐘
獅子山耽誤左太多

上到獅子亭&天人合一張相

巴打喺邊到上獅子山 ?

法藏寺隔離 嗰度應該近慈雲山

我估錯route
兩邊都唔經

仲有18k

樓主可以留個tg 嗎，有興趣既之後一齊行

嗰名真冇叫錯

5點都返唔到粉嶺

順便係大埔食埋晚餐啦

你住邊到

我係一個堅持嘅人
行完再食

仲有15k

食完都可以行姐

你又唔係行軍

慢慢行欣賞下風景 食下行下都得

等等低血糖暈左就大鑊

經慈雲山落水泉澳邨好過經大圍

佩服 小妹都好中意行路

多謝巴打關心
不過真係冇乜肚餓感覺

冇㗎啦 肥絲就唔得架啦

現時位置
感覺雙腳已經殘廢

粉嶺

行到死下死下未

我發現好多粉嶺撚都鍾意行路

行左幾多k

我估仲可以撐落去

Total好似30k左右
依家剩返大約14k

巴打加油

鬼叫粉嶺慳錢唔搭車就要一大段路

得閒組織嗰粉嶺大長征
全世界粉嶺行路撚一齊

G持

試過中大行去將軍澳

支持！！

咁有tg 未

+1
但長咁遠 又太癲

tg：
多多指教

其實都還好
一直都想試下
今日終於有機會

其實得閒吹下海風都唔錯

龍城冰室既凍檸扒好唔好食？

上次藍田行去上水
臨尾大埔入粉嶺果條村屋路
行到我想死
辛鳩苦到

師兄你識我？

我依家開始feel到好辛苦

最後段路真係唔講得笑
好似行極都行唔完
不過你望住遠方D高樓大廈，就有翻d動力
加油

我依家入大埔條路都似係咁

依家到呢度

有個海望下

依家落緊細雨希望唔好越落越大

屌你老味依家啲人真係好尻無聊

注意安全

得返11%電

我估每一個人追求嘅嘢唔同姐
唔洗咁嘅

我有尿袋
唔洗擔心Ching

支持

行到番去就食晚飯

落雨呀辛苦了，小心安全

希望可以撐埋

我最盡果次試過
由小西灣行去灣仔，灣仔搭船去尖沙咀，再尖沙咀行去屯門，好痴線

加油啊ching

補充體力
有冇人知邊到黎

去食個蕃滿門再行

試過九龍塘→深水埗→全段青公→粉嶺→沙田
行咗我22個鐘都未夠100km

ching

做咩要kick我

三多?

落緊雨

依家到最尾一段路，落雨真係有小小sad 仲要冇遮大概一個鐘左右到粉嶺

加油巴打

希望你十點前返到

開始洛雨 加冷

還好唔係太凍
攰就真係攰

都唔係一件易事
巴打 住粉嶺邊頭

遲下想join

北區人

而家雨都唔細，樓主到未？

好啦各位巴打
我終於到左粉嶺啦
今日嘅天氣真係唔太適合行路
一直落雨 後面最後一段路先係最辛苦
一直想放棄階段都堅持左落去
今日總共行左有十個鐘左右
啱啱落雨加插電冇更新位置
依家去打個邊爐暖暖先

入粉嶺先係最大雨

到左啦

十成熟

好攰，聽日仲要返part time

要唔要上山落山？

後面唔洗

其實身濕鞋濕真係....
好唔舒服呀

勁呀

巴打勁

估唔到九點半
都要排隊打邊爐

好早完wor你嗰堂

依家唔早啦